消防隊長 offer 等候區

等得好辛苦呀！！消防處幾時派offer俾我